夾youtube premium

招人夾一年youtube premium
而家差3個人 $256 一個
有意留TG 齊人即開波

Push

係咪有隻$196？